打風係屋企好有屋全感><~

出面係咁吹 入面溫暖地溫書聽歌 好似有人保護自己咁 我愛屋企

你呀妹呢？

M記都係

訓咗好耐

之後要行條路返屋企已經輸咗啦

M記是我家

香港好多露營者

流浪貓狗

哩種感覺好舒服
特別係落雨嘅時候